有狗扮示威者 !!! 問題係: 狗點認到自己人?有咩標記?

岩岩 live 見到大量示威者比以為係手足既狗捉左!!!!!!!
問題係，狗跑到黎，已經知佢係spy 因為有禁低埋佢
狗點認到自己人? 有咩標記?
要cut 片睇清楚!!!!!!!!!!!!!!!!

營光棒？

有headset?

全部有耳筒

幫推

邊有得認...

呢個問題真係要好好諗諗

多黑衫既話佢邊度咁易locate 到，要拉左先知先岩

呢個po可以推

推 要睇清楚

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

有人捉就知啦
無需記認

我地轉做暗

721

多加研究

有耳機掛係口罩位
睇港台直播知道晒

好多鬼都係帶住耳筒聽ORDER 前線請小心有帶耳筒既

班狗好撚鐘意將行動改埋on9名
有咩事咪講出黎咪認到人，實有暗號

重點應該係
鬼可能存在左好耐
而家咁樣鏡頭出手拉人，想製造更大白色恐怖

要check

就算捉錯左
入到去咪放返佢囉

用衫包頭好難睇到

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭
黑警已經升級到恐怖組織

屌

大家識咪識得

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

變陣，唔好玩街頭運動住

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

應該得一個小隊一齊扮，互相認識

無錯

你冒警係犯法

睇live, 共通點： 高大肌肉型，戴粉紅色口罩

粉紅色豬咀好平常

洗咩記號，戴哂耳筒，有指揮mon直播，企散少少已經唔會拉錯人

一小隊5個人咁上下

推

一定有方法認，唔係既話點解可以全部狗都認到

勇武派義士未諗到辦法前

將所有野先交比和理非搞先

而家真係一時三刻唔知點

push

可能有暗號, 又或者佢地本身互相認識, 聽聲都識別倒

班狗似係有綠色螢光棒嘅物體相認

係cwb有人目擊到 班臥底狗一拎岀黎 速龍就轉頭走無理到佢地

其實前線有鬼唔係一日兩日既事, 因為下下過萬個唔識大家既陌生人行出黎根本就無防佢地混入既方法, 而且派狗扮示威者搞事已經係所有暴政既起手式黎, 5年前都試過好多次, 只係今日佢地全部一下現哂形好撚震撼

綠色螢光棒

話撚之佢，呢舖乜都入佢哋數

返到差館咪認到

有目擊者表示，示威者裝束的疑似警員混入打鬥，後來從褲袋拿出綠色螢光棒，其他軍裝警員便放他們走

揮動綠色螢光棒

出黎集結幾時合法

推 有拉到 佢地有記號

岩岩有個被訪者見到 螢光棒

全民染髮 染金毛 銀毛

岩岩rthk有訪問
有瑩光棒

岩岩直播講左 d臥底會拎綠色螢光棒

係日後所有野

但下次可以轉另一隻色

有人見到話狗扮完示威者會係褲袋拎出綠色螢光棒做記認

好問題必須推

或者另一樣野

黑警假扮示威者者，自製暴動，無法無天，推上國際。

但下次可以轉另一隻色
或者另一樣野

狗捉到 係褲袋拎支綠螢光棒 揮兩下就放走

想嚇大家唔出黎

每次唔同

推
要研究

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

正解 唔好再正面衝突

係綠色螢光棒

營光棒

岩先有狗話
跟翻自己果team

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母,

有無得諗 金到黃 銀到灰 我睇你有幾多隻狗可以咁玩 剩係做臥底

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳錫春袋算啦

班狗唔須要事前分辨
返到去警署先分辨咪得

有市民話用激光筆做暗號

螢光棒呢啲無得做識認架
佢地下次可以係一塊餅乾就係暗號
但耳機呢啲佢一定要聽order就要留意下

袋有營光棒、警棍、手扣、戴耳機

粉紅豬咀?

我地都有我地先知嘅記認得唔得？

耳機

最尾個個上車前仲寸77

螢光棒可以轉 但耳機一定帶係身

冇委任證點犯法?

好簡單，有耳機

鬼少人多
佢求其拉隔離果個都得 洗鬼認

成班咁拉, 返到狗屋先認咪得

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
黑警已經升級到恐怖組織

頭先就係唔駛

Apple以外巴耳機

推爆佢

耳機?

見到有耳機同齊裝肯定係鬼

但下次一定會轉

岩先有記者採訪黃生，自稱街坊
黃生表示當時見到狗想拘捕果三個示威者
但佢地拎左螢光棒（我唔記得黃定綠出黎），啲狗就放人

問題係, 會唔會 有十幾萬示威者 陪你一齊做先

應該有口頭或隻肢體暗號 或者身上裝束有識認

以後見呢類捉人既

記住錫佢春袋, 摸佢頭~

快撚D走啦！聽日開記者會，揭發黑警扮示威者，並呼籲前線手足要停止勇武抗爭方式！

仲有如果夜晚佢用電筒可以打信號

記者訪問王先生：黑警到後，扮抗爭者既便衣會係褲袋拎支綠色雷射筆出黎fing幾下。咁就放人 .....詳情睇返訪問，好多個台一齊訪問的。

認螢光棒根本無用, 螢光棒可以轉既姐屌, 下次用維他奶都得拉, 次次唔同點估, 見到人有帶耳機好捉撚住佢

粉紅色口罩, 綠色雷射筆
下次一定會轉

耳機
耳機

出一team人 擺唔同位置
用手機/對講機聯絡
講自己方位

返差館先認唔遲啦

無委任證去執法已經犯法啦

更何況香港司法已死

調翻轉諗 前線都肯個個有裝啦
起碼可以咁諗 帶隊轉場討論 會唔會可以小咗鬼呢

可能有埋暗號 要有內應狗

綠色瑩光棒

次次都唔同嫁

伙計~
唔係9
同志, 你慬的

綠色螢光棒fing兩嘢

佢地點會唔識自己人

佢地係等少人果陣做野

佢可以隨時轉其他物件..下次可以唔用螢光棒

“好過分啊！
蘋果有市民見到話有黑衫打黑衫 挑起紛爭
警察去捉人 啲黑衫喺褲袋拎咗支綠色嘢揮
之後就唔拉人”

朋友轉載

721警黑合作

真

有瑩光棒

佢每次會變

係咪有戴耳機?

其實最後認唔到又點 拎張pass出黎就放你啦

耳機好緊要

Apple live訪問中市民王生表示 見到有幾名黑衫「示威者」被捕後出示綠色螢光棒 警方即時釋放。

佢地應該一team，所以自己會認得自己人，另外佢地會針對目標拘捕

洗乜影自己人? 放蓄龍前線退味拉住前線....佢地唔洗認邊D係狗

睇王先生訪問
捉果時會攞綠色螢光棒作為記號
見到即刻放人

謝指正

頭套遮耳機又點拆

佢地分唔到
但捉到會以綠色螢光棒為記

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仲戴粉紅色豬咀

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

呢樣可以變

下次前線每人一枝螢光棒,等D狗慢慢估邊隻先係自己人

駛撚認咩佢地
到時拉緊哂
去到狗屋就可以表明身份啦

冇戴眼鏡
full gear
hand free
眼神鬼鼠

我諗可能混入埋記者

信物應該隨時會轉，每次出都要留意？

宜家做咩都犯法

唔係架 好多義士同記者都戴粉紅豬咀 有幾隻狗就咁黑口罩

粉紅狗罩 耳機 螢光棒

下次又會轉

建議下星期開始開托太古城為連儂商場，等勇武休息，比多d淺黃深黃表達意見。！

耳機+熒光棒

其實班狗一定要戴耳機 隨時同指揮官聯絡
而無戴耳機個啲就係隨時要跟貼戴左耳機個個做backup 即使要拉人都一定有人幫拖

所以可以肯定每次operation 戴耳機既 一 撚 定 係鬼

如果我地認唔到邊d係鬼時,倒不如調轉諗,當鬼捉住真示威者一定會捉手禁低,被捉真示威者要放聲大叫非禮!唔好!當真示威者聽到就要即刻好似尖咀手足飛撞過去救真示威者!我現場睇同電腦睇!個個走佬時唔會拖手唔會捉手!一捉手嗰個就係死仆街!一腳伸走佢!咁樣得唔得？

耳機lo,佢地要打電話報串

使咩記認?

假設你係狗, 衝埋班由甲到, 唔走果啲咪係自己狗囉

你話認到，最後有臥底有2個戴，有2個唔戴都得ga la。
當一個政權無恥到呢個地步，要制造內部不信心、內部恐懼既蘇共式管治，
真係唔好繼續隨便犠牲示威前線...

耳機一定要留意, 呢樣唔只係佢地用黎認自己人, 仲係佢地收風用, 唔係咁易話變就變到

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

紫色豬咀

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推啦